科大人限定，四人合租傲瀧，男女皆可

400至600呎，25000-35000每個月，有興趣留TG

租...仲要夾...
成個單位買啦死窮撚

我租個單位叫三條女黎住得唔得？

咁細架咩？

咁貴架咩

科大毒撚想扮住私樓呃蝦條

大埔仔都係分租三千

人均一百尺仲要每人每個月8千